林建鱷條肥豬可以落台啦

幽靈編號

本身都落，轉貿發局主席

得返半粒鐘，仲係呢個畫面，仲話時間充裕？

呢D政治乞兒職位，邊得閒記咁多